無敵神驅（仇思達）有無興趣收黃世澤做契弟？希望閣下能夠醫治黃世澤既鳩嘴

黃世澤唔撚做功課
講乜都又唔撚準
其他d儀容管理都係衰不過算
我屌你老母睇食譜仲有益過睇黃世澤評論

雖然大家都話仇思達唔好得去邊，但教個傻鳩黃世澤點樣正正經經做評論就一定有資格

屌你老母日日有黃世澤d幾分鐘9up係做咩
公道d講，其他人都無日日貼野入黎乞錢

黃世澤好撚厚面皮，內容戇鳩鳩仲好意思叫人入去盼佢個網，仲要日日出post。

屌你老母連BNO都係咁鳩講累唔少人

仇思達見字好心收留下黃世澤個鳩嘴，改善佢戇鳩體質
希望有一日見到世澤出番有做過功課既片

跪求仇思達好心
推一推post

上君事行動做節目算啦

仇狗咪又係另一個戇鳩 講完下秒變立場

其實我對戇鳩既定義好寛鬆
因為人一世點都柒幾次，如果咁都叫戇鳩全球人都係戇鳩
亦姐係無意義既定義

咁但係如果set 到個標準好低
例如持續地做戇鳩野，唔認錯，唔做功課就鳩講咁

基本上得番世澤一條友係戇鳩
我就唔會亂話 仇思達 沈旭暉戇鳩 , 沈旭暉狀元唔駛講，
仇思達講野有做功課，輕鬆過戇鳩標準，最少係正常人

佢地係咪仆街就另一件事

無敵神區 bno visa 公布之前一個直播
「唔好痴心妄想啦，英國佬邊有禁好死。」
講完過左一個星期就有bno visa 公布
真係言猶在耳

咁呢d估姐估錯柒左

同解釋羅冠聰電競人才指揮無人機

差勁遠

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考
3
3